Задание: найти минимум функции
$f_{Bran}(x_1, x_2) = a \cdot (x_2 - b \cdot x_1^2 + c \cdot x_1 - d)^2 + e \cdot  (1 - f) \cdot \cos x_1 + e$,
$a = 1, b = \frac{5.1}{4 \cdot \pi^2}, c = \frac{5}{\pi}, d = 6, e = 10, f = \frac{1}{8 \cdot \pi}$

Правильный ответ:
$f(x_1, x_2) = 0.397887; (x_1, x_2) = (-\pi, 12.275), (\pi, 2.275), (9.42478)$

Параметры алгоритма:

* линейное ранжирование, $a = 1.5$
* смешанный кроссовер, $\alpha = 0.4$
* одноточеченая мутация
* вероятность кроссовера $0.5$
* вероятность мутации $0.001$
* количество особей в популяции: $50$
* количество поколений: $100$

## График функции

![](images_2/0.pdf)
![](images_2/2.pdf)
![](images_2/6.pdf)
![](images_2/12.pdf)
![](images_2/20.pdf)
![](images_2/26.pdf)

![Зависимость числа поколений от размера популяции](images_2/population.pdf)

![Зависимость числа поколений от вероятности кроссинговера](images_2/crossover.pdf)

![Зависимость числа поколений от вероятности мутации](images_2/mutation.pdf)

\newpage

## Код генетического алгоритма на C++:

\lstinputlisting[language=C++]{RGA.h}
\lstinputlisting[language=C++]{chromosome.h}
